李彩華性感小背心

李彩華本月初承認跟拍拖將近3年的「新五虎」何遠恆和平分手，似乎很快就回復心情，最新在instagram貼上黑色性感泳衣照，仲要擺性感甫士晒事業線嘟嘴耍萌，情傷似已修復

條女白滑到

去完支那返工，一陣蝗味

只有我能看到

負皮

有少少失望

中伏
入黎諗住睇賣魚佬

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

泳衣同背心都唔識分

副眼鏡同個嘴真係蝗味濃到

韓妹根本唔係咁

又老又細波